[孝子]屋企老人家有膝痛而家要拎拐杖行可以點搞?

屋企老人家有膝痛而家要拎拐杖行
由上年開始可以自己行但上落樓梯唔得
到而家要拎拐杖行
老人家話膝頭覺得熱同腫
另外 由 床上起身/櫈上起立 非常困難
要用手借力起身但亦因此搞到手都痛
一路有睇開醫生但只係開止痛藥
前排仲因為食止痛藥搞到腸胃出血
普通科醫生一味話退化唯有食止痛藥
其實係咪真係冇得搞?
已經排左公立骨科但2019年尾先有得睇

想問下咁多位有冇屋企人有呢方面經驗?
睇骨科專科醫生有冇幫助?
有冇私家骨科推介?
物理治療又有冇幫助? (公院安排左膝痛班)

而家食止痛藥又死唔食又死

食葡萄糖胺，修補軟骨，練下大腿肌肉咁咋
食止痛藥唔會有用

睇下私家先，少不免要照下x光果類
不過照野政府轉介會平d

屋企人係老人院做 見過幾部機 實際名唔記得 剩係記得有個功效遠紅外線
係善長人翁送既 話可以幫助老人家血液循環 改善痛症 聽d老人家講都幾有效 不過聽聞香港冇得買 要係外國訂 幾萬蚊一部(大約4年前)

己經有食葡萄糖胺
但情況似乎越黎越差

老人家退化係咁，最多晚晚幫佢捽藥酒，驅風跌打個類，或者痴下撒隆巴斯個啲，佢本身骨頭脆你仲搞啲咩物理治療係咁郁到磨蝕埋淨低個啲仲衰

講真八九十歲個啲食咩做咩都唔會強化返啲骨骼架喇，好好錫住個身體用仲好啦

建議在家用拐杖出門用輪椅

利申：呀嫲都係咁

其實最徹底係做手術重建
不過要十幾萬 同埋用左10幾20年有機換過

通常都係食止痛，越食越勁

痛先食葡萄糖鞍就太遲
果d係預防。。。

老人家已經唔係用醫術
過得一日得一日啦
呢個時候易跌倒有可能中風或即時拜拜

Total knee replacement

私家做10幾萬

可根治膝頭退化問題

拉筋班

去晨運囉 鐵打囉 接受現實囉

係咁嫁啦